1. Gli utenti di Windows 9x leggano la sezione 
   corrispondente del file leggimi (readme) sullo 
   spazio ambiente.

2. Se l'interfaccia grafica di Maxima GUI non funziona,
   leggere la sezione corrispondente del file leggimi 
   (readme) sul firewall.

